[TVB交人啦］邊L個監製/導演搵人扮姜濤架？

雖然依家龜頭Bob同FYY即刻想補鑊，但係搵條二打六扮姜濤原意一定係貶低佢架啦

究竟當初邊L個TVB垃圾監製/導演搵人扮姜濤架呢？定係呀創意總監王祖藍呢？搵人出嚟講兩句啦

可能係首席創意官

TVB 真係岸鳩無藥醫

其實TVB呢招都經常有

搵阮兆祥扮盧覓雪

即係你覺得今次冇乜野，好閒？
你係TVB員工？

原來叫做首席創意官

啲支式叫法

唔係

佢哋以為幾廿年前嘅方法今時今日都work